仲信呢個世界有良心發現？你地on9?

竟然信tvb唔係維穩, 你地真係好撚天真
做樣扮fd炸，驚你地清算埋佢，講緊利益炸
醒下啦，仲信cctvb